來季曼城將被禁踢歐聯，若阿仙奴勝出歐霸冠軍曼聯將頂替曼城出戰歐聯

因為若阿仙奴勝出，將會以歐霸冠軍身分參加下季歐聯，而唔係靠排名
啱啱睇完完整歐聯官方規則

我啱啱都諗緊呢樣野
定係曼城比人罰走個位都唔會再讓返比英國球會？
因為啲人講得好實話曼聯係點都無可能踢到歐聯

就算係讓都係讓比阿啦
就算阿拎歐霸冠軍都唔會再多一個位

我意思係如果歐霸由阿攞左
咁曼城個位係咪無得再讓
個空缺就要送返出去比歐洲處理？

比其他聯賽 個情況同本身頭4再拎歐聯冠軍一樣

曼連

我覺得係咁